失業真係好Q正

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下飛機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

利申：戶口得返幾百蚊

係時候出去食個tea

我幾十蚊

雖然尋晚係冇訓過
但唔洗冇黎精神都要迫住返工

肺炎仲出街

知道
搵到工未

無錢仲驚死？

月經

支持師兄 做人就應該係咁生活

呢期好難搵 搵緊 我上年做左上半年野
全個下半年都食屎
今年岩岩搵到野做
又比人雞左

真係慘到咁？

真
裸辭咁多次
今次真心係難有回音

人都冇隻
坐得真係闊落